本人正式宣佈，黃店店員唔戴口罩一律唔會幫襯！

直至另行通知

同意 dllm 唔戴口罩比食客傳染左 潛伏期 14日 啲口水噴左落啲嘢食到傳染埋我點算

反對 黃店點都支撐

agger

其實食肆任何時候帶住都唔過份

但小妹見到有啲黃店店員無戴

藍店戴口罩 vs 黃店唔戴口罩?

果頭話盲撐 依頭就唔幫襯
人格分裂呀你

BTW

番黎啦 大把人話好笑, 等緊你番黎呀柒頭

我會幫襯另外一間黃
藍不了屎

龍門居龍門冇帶

閱

是